
                      No estoy convencido de que el mundo realmente necesite un gran presupuesto, 3-D, reinicio de largometraje de las aventuras del Sr. Peabody y su hijo Sherman, pero aquí está. Es mejor que OK, y algunos elementos cantan; pero en general frustra. Sus deleites provienen de su voluntad de apartarse de la fórmula, pero la fórmula aún la rige.

La imagen se basa en los clásicos pantalones cortos Jay Ward que solían aparecer en el animado programa de variedades de Rocky y Bullwinkle, durante el período jurásico tardío de la televisión. El director de la película, Rob Minkoff ("El rey león") y su guionista Craig Wright ("Perdido") no se sorprenden al tratar de replicar todos los matices. Han mantenido la relación central entre un perro genio (Ty Burrell) y su hijo humano adoptivo (Max Charles), además de la máquina del tiempo en la que viajan, y algunos de los descarados y horribles juegos de palabras del Sr. Peabody (en un momento dado, el perro dice su hijo que las pirámides de Egipto fueron diseñadas por "alguna vieja Giza"). Todo lo demás, sin embargo, ha sido arreglado, aparentemente para poner al "Sr. Peabody & Sherman" en línea con el estilo de casa no oficial de American Studio Animation. Me refiero a un conjunto familiar de cualidades desarrolladas durante el renacimiento de Disney de finales de los 80 y principios de los 90, y perfeccionadas, si esa es la palabra, por la serie "Shrek", y las películas en un estilo "Shrek" vena.
        
            